二手成交：淘大花園傳減近50萬獲承接

市區上車指標牛頭角淘大花園，樓價進一步回落。市場消息稱，屋苑B座中低層單位，實用面積375方呎，曾開價600萬元放盤，即獲數十組客睇樓，但出價洽購反應冷淡，業主為求出貨，市傳減價至553萬元獲承接，呎價約14,747元。

據了解，屋苑本月錄約2宗成交，另一宗同面積更高層單位，月初成交價約600萬元。而是次成交價更屬去年底價位。